hi 淡友(563)

第一次開post

HI, 00

沈大師當靚仔

算唔算叫3點棍?
落左D

cfu好好j

沈大屍應該都係

奈奈b

00 帶隊

諗起同佢差唔多樣既男優認真唔開胃

算下聽日升定跌

今日個市悶到

cfu係人中之龍

不知幾正

全日個range 得百5點

好好笑 有冇特登搵黎睇

唔好笑我ok？

我覺得DJI 會升, 睇位入張 +1

先升後回

但只執到幾十點

係咪無開美股, 就無得買道指
我期貨買唔到

今朝-100好想入，而家升咁多算啦

下年一齊羊

941, 1299頂住個指數

見面姐
要等佢出結果先得架

美團張圖成隻DJI 咁

熊過加硬息

1299咁強

+1又羊42點
夜期一開市再+1。
目標今日profit 5k

有時見到 d 女優好正但係同個勁醜樣既男優做都會即刻 delete
明顯睇到個女仔都會完全唔 enjoy, 全程合埋眼又或者眼神避開

有料
求CARRY

又係喎
咁聽日3690都係跌

IG 囉
港股好似有隻 ETF

睇D唔出男人樣

加息已price ined.
今次期結大芋好倉 挾爆淡淡吸好喊

唔玩IG, 我自控能力麻麻

我都係咁上下

係咪俾個 23700 都咁難呀頂你

賭船夠鐘入飛喇
大家可投注喇~~~~~~~~~

我幾十點係幾舊水

遠離奈奈燈神呀

我9點已經食藥, 準備訓

我13:30開+1到依家，冇撚變過

今個月計番輸嬴次數, 係輸少左喔
咁都燈呀

人地既燈
係反向既燈
你既燈
係你幾時止賺
就會再升多二百點

奈奈麻煩妳開張 +1 再平左佢

長put 加 30200 熊

超級牛皮市

上呀!

上證跌27點 港女都唔跌。呢排港女好硬喎 大戶係咁托。

DH收

聽日千升 成交2000億

GOGOGO

平左即爆上

客鬼咩

牛三GOGOGO

jm9棍上

偷步升

我今日明明有+,有-
都無200點波幅啦

我想-
認真

1299 700都上緊 代表咩

睇下d牛大棒棒係咩位

有咩啟示

手續費4點, 我賺1點

有沒人咁玩?

相信最終260幾月結

259到底硬唔硬呢

沽撚爆佢

有得諗既

好啦聽日千升啦

試下
買一樣注碼
升/跌多過300點就贏

1點都好 有得加大M記

會唔會又引牛

我1點係10蚊

不如比例1:1.5喇 睇你睇好邊樣

搏佢超級大裂口

妹到我頭先真係以為收左市

呢到多數人搏牛
咁應該買熊大啲機會

加大M記好似6蚊only

我2期-先賺20蚊
套餐都買唔到

500億都冇

突然有棍, 好HIGH添
利申:無貨

悶左成日
尾市俾d刺激大家

尾市玩10點上落

妹到收市平手

擺明築緊淡倉啦

好倉底

牛軍支持區。聽日收銀

買個包加細薯條咪算

牛籤

你加下這個whatsapp，以後都會有牛股直接分享喔，你可以參考下
+85291401869
騙徒手法層出不窮

差9億

其實今日好易執
50點上完就落落完就上
保守d食3格走人都賺到笑

都幾好阿
介紹邊隻就PUT邊隻
贏硬喎清

牛都只可以好少好少...
熊...避得過唔好啦...

買果陣比輪商食一格
賣果陣又比輪商食一格
TOTAL食20點
得一格落袋

買晒兩邊搏開大

咁買其實好笨柒~

60393
69476
各位請投注

夜期有得走~
坐住先~

唔知佢四點後點走..
今日壓住唔上...
可能係弱勢又或者夜期先識上...
所以LC 唔怕睇夜啲

咁快無信念既

其實都係
開細會仆街
開細完再轉向更仆街

LC 續持有~
等夜期睇點走先~

遠熊近牛不解釋

臨收又插一插

e.g

bull 0.04
bear 0.04

100 點= 10 格
400 點 = 40 格

升四百
牛0.04 > 0.08

升六百 0.04 > 0.1

(以上只係理想)

完
睇U盤表演

平左+1

所以QQ 勁假又狂升

又羊錢

QQ

快啲+1阿各位清

92X想- 反應唔到
又驚
見佢跌到我想買既位, 咪買張+囉

唔好教壞人啦
一陣人地輸錢賴你

好似都平得唔差..(暫時短期黎講)
我睇1分鐘
睇唔到後面既野架

有200點升幅黎緊

琴晚夜期就係92x- 見到ig255~256 重開心左一陣

屌你個名

唔係第一日架喇

200000萬

有牛奶 緊係有熊奶

唔知點解, 突然睇好
但怕死, 吉倉

200000股先岩

388真係幾硬下
唔知硬到幾時呢
令我諗起當初既外賣仔

唔好再提外賣仔

你CALL又輸
我PUT都輸
算喇~唉

港女完全無方向(可以不理)，大家專心美女搵位加沽啦

加拿大又比爺閪捉多個人質
TOTAL:3個
爺閪今次咁硬既

好主意

Holiday mood唔想做野

超小注牛過

牛過巴打希望聽朝有得一齊去M記加大

等緊聽朝

各位賭仔
牛過
熊過

CALL左一陣支持下

度假定探親？孟晚舟同父異母妹被指現身溫哥華

正喎

熊佢老母

熊熊哈

唔熊唔好話自己識玩

今晚加息 肥熊過

睇相幾靚女喎

25585牛

想沽美女最少要幾錢？

你好似牛過喎

有錢加靚女

嗱, 我+左當支持過你架啦

北味有點濃

諗住-幾多張先

羊幾點？

10幾

但分注入 唔可以再冇貨係手

咪搞我牛軍喇

法官大人

收到風，聖誕前牛過既fatfat！

唔洗問喇
我黎喇

嘩 原來外賣仔 46蚊

答案正確

我屌

=.=

會唔會見3字頭

IG 一張千八蚊按金

大棍

不要說了=.=
走左先暴跌

話SET920唔睇
點知俾人磨走左

業績第二日

平晒啦, 吉倉
我平時都唔鍾意過夜

我係今個星期一走
第二日就開始暴跌
佢老味

夜期發力

下次加油

應該沒下次
呢隻野真係唔識買

吉倉過

唉,聽日又放假
番多1日工又放假
唉, 又無市, 又無工番, 真係好難受

望到眼都瞎

點解個個都睇彈？琴晚明明完全無力彈

去賭場賭下過手癮

你就好喇

講真, 我做幾年賭場, 一口都無賭過

唔好呀
只可以做毒撚係屋企打機

搵仔溫下囉

每日都唔想反工

搵番恆恆算
畫下圖

不停瘋狂轉運

我好鍾意番工
一路番工, 一路炒市, 上連登
時間好快過

轉走晒我d好運

我好憎反工

奈奈IG一係就show波 一係就show腳。
又要打J喇

真架?
沒睇過

熊PUT大特價

唔好聽人亂講

期最後一棍係想點

咁凍仲打j, 係咩感覺

日期臨收又一下打返上去

笑9我早走囉

好似人地幫你打咁

有邊個會鐘意

聽日逼人拎你d相打J

me

希望我啲蟹call 聽日可以番生

唔好成日係到誤導人啦

無咁好打

你傻既

美期暴跌

有ig有真相

洗唔洗用暖水浸番城隻手先

應該要

番工有股炒, 又有水吹, 仲要有錢既
點解唔鍾意??
係屋企又要俾阿媽鵝
屋企個wifi又慢
電腦又慢
真心鍾意番工

wow, 我好聰明

唉, 老細趕人早收工...
連夜期都無得係到望下

我睇今晚直落地獄，點會咁好死俾位你沽

如果工作量唔多 又無壓力 我都鐘意架

奈奈識冰火 思想真係唔簡單

我份工好free 㗎
係人工低囉

聽人講咋
無玩過

炒股賺番

奈奈玩冰火

全年大數都係蝕

賣鮑鮑/搵人埋單賺番

我係啲咁嘅人咩

我出$1000

都係等開市先睇咩環境
頭先捕左成個鐘入左就跌, hit 中 cut loss 就升番

我得100咋 玩隻腳得唔得

試左三次259
係睇美股生生性性

我成日都係咁

我通常只會set止賺

唔好咁喇

痴線

止賺set幾多

嘩 屌 夜期

睇位止賺
岩先同fd講話set 920止賺唔睇
但
我忍唔住睇
就無set 早左走

止蝕 我要自己睇住
我要深刻咁記住呢種痛

話左12月撚狗 你地唔好入市啦 見成交咁細都知咩事 岩先仲見有人100手極牛 cls

新手一問
叫乜野

嚇死人咩 以為崩左盤

大戶好倉255呀 期月結260幾

無。

呃左人哋入去睇

你果然係新手

不如討論下 到底今晚0300公佈咩消息為之利好？

期貨日k仲係妹跌緊 256先加注好倉都唔遲 258真係唔知買黎做乜 比人震一震你到時就知哂錯

跌咪到256加一注囉。如果好似前幾日咁 日日大裂口 咪走寶囉

暫時唔加 下年先加。

寧棄莫出銃係唔成為傻散既第一條規則
留意翻 依家係日升日跌緊

贊成！

睇你喇。如果你睇好既話 距離你目標仲有1-2百點 點解唔買一注先？你要知道 你目標價唔一定會到架喎

牛軍

嘩大大棍直上

3/4機會升 +++++++1

一開市+1又贏

前幾日係咁慘叫個位無啦啦巴打還好嗎

升多d 升多d

又羊緊20點

一開市+1

話左一定羊

真係早走左

聽日熊軍就清算你地

去死喇 熊軍

唔知夜期上唔上得返26000呢

牛軍仲有冇位

呢個moment佢感覺到要爆喇

歡迎呀 我想加沽美股咋
但本身都夠港股淡倉底

一定得

羊緊45點 好high

外賣仔咁都幾雙位數既股價 搵愛因斯坦都解釋唔到

屌同你講又唔信。

262得唔得

上3幻

我個牛牛app load唔到呀
唔敢買

牛籤又嬴

仲唔平

吹到咁大

我估夜期得 但hold到半日定一兩日 就唔sure

棍升SH到260

聽日會高開26300樓上，淡友小心

比位我加沽？

大家好

鹽巴

有機會265以上先沽

好波

點睇到個位呀巴打

琴日獻醜。估唔中

同我上

今日有冇trade

有牛過夜

有無人覺得牛牛更新左之後
好似慢左 成日無段應？
利申：iOS

我成日load唔到野

係268

死啦... 個個都睇聽日會升... 牛軍今鋪又要沉船啦

期指高位25980
同目標26000差少少

平左張long call. 唔過夜lu

lc26200dec 192----225
微賺

我地牛軍將大獲全勝

今晚我睇跌 琴日升唔起

可考慮大期價外242左右，當小注賭

今月？
倒錢落海渦

美股時間升多4舊

死啦我覺得我自己好古怪
我好鍾意返工
唔鍾意去旅行

係囉，我CUT撚左個+1，食左130點

IG有LIVE節目睇

我張+1 少你一個0

尾市浯靚 本身睇目標都係26000
26200 係bounce

美股今晚升唔意外 指標係背馳 但未有買入signal
唔博佢講議息啦

今日分析夜少少。。。

當然要有牛底。
利申: 有時自己會禁玩。

係比較free囉
你見我成日係連登就知
間中
都有野做下嘅

收到風好快千升

有得long call why buy cow

你唔係香港返工呀嘛

正常做day trade係咪日日要做功課
我見人地睇好多新聞，資料，又圖又畫線又盛
我就日日鳩fing fing

我以前份工都係咁

無玩DT好耐啦，羊得多輸得多，止蝕個RANGE都好闊

我堆野唔for day trade 用。博過夜

以前有份工忙起黎，全日得5分鐘食飯架

牛槓桿更大，call 要 far OTM先做到牛效果。

我尾市72+
見佢試穿左2次259
覺得佢會上
但我走

過夜好好賺

上連登都開心架

只係放大左個倍率者
唔會咁易俾人左打右打

有料

好想開dji+1添

好女仔唔過夜
同埋我太早訓
夜晚太多變數

咩工 咁慘

我都想知學下野

Crazy

講真IG依家一買硬食8點, 加上呢D時間多數上落好細, 真係無咩意欲買

所以過夜long 算啦
輸極有限

變數可以上或落 估中邊咪贏 估錯輸
你day trade 一樣 只不過風險肚細左

想問扮淡友既好友夾死哂未

所以岩開長倉多
dt都係德女美女抵玩

財經新聞
日k 小時 30m 圖
留意ig 外圍
我見人地嘅功課係咁

我就半夜訓醒會望下ig 美股
朝早訓醒就望下sp有幾錢

如果道期set24100沽位，大家點睇

我宜家ig 齋玩美女

係WO, 美女食2.4點

已cut loss

望下SP有幾錢

交返個場比熊軍

做得唔開心

望下輸淨幾錢
有錢可以俾人夾

鹽b 做咩？

奈奈有幾多個SP

暫時一個

Audit?

手好痕 典算

上定落？

我估係升上後回，9up

聽日放假
我有啲驚自己買

通常做咩架，分享下？

買之前上黎講

我盡量希望唔好買
屋企仲低配置過公司
求carry

改岩名

要好social定要毒撚格？

咁你fat左味

巴打你d call有冇走到？

升咁多，唔係唔沽呀

牛友入左牛未呀聽日升500呀

仲諗升

好緊張
到底今晚會點

千升

千跌

你都幾有恆心

你地既睇法好極端

點解沒跟maggie升既？

個市死左阿？
爺閪落地獄又唔跟
maggie升又唔跟

邊撚個打蛆張-9出黎啊

sor

扑佢喇

屌棍落

好驚 羊30點平撚左佢算

等259再+1算

牛氣沖天

我真係好少block人
而家一個都無
有2個係個ac主人之前block 我無解番

有機會。暫時就咁諗 到時再睇睇

熊師傅 講利好既野

今日一路想put 鳩388。
但上次比佢夾左24k 心有餘悸。。好驚

比個可能性你姐

今晚幾點開始鮑鮑講野？

點解佢咁硬嘅

最壞打算咪270

你睇下樓上幾多熊

港女高水100點 high到呢

唔好升住。俾我落返去解哂d -1先好嗎

你未大賺咩

就係無聽過人話買388牛

頂，撳錯制平左張-1 喊出黎

頭先美女+1, 比佢震左, 過十分鐘就棍上

美女好似琴晚咁升升下調番頭

屌你頭也不回

SET左23750+1都唔到

點解食羊肉會暖身？

牛軍 牛軍 牛軍

良心忠告：好快股災

又燈? 你係咪 all in 左牛

26000 只需一個消息爆上去

升joy

All in左 牛牛 可唔可以放我一條生路

本草綱目有記載

美女12月仲有幾多個交易日

美國2年同5年息差距離差0.001%

上次唔係倒掛左啦咩

係呀 依家慢慢收窄到相差0.001%
之前倒掛後有留意好多時都相差0.010%以上。

升緊都咁悶

原來港女自己陰升

大棍落

由5皮克開始玩 玩到得返2皮
輸到無咩感覺 all in 落去 又俾我上返去 但次次都見好就收 結果升突 如果無放一早就返家鄉
有無人都係咁

都話今晚跌

棍落 係咪有咩消息?

夠膽輸，唔夠膽贏
個個都係咁

今次all in 左近牛
聽日就要退出了

美期真係棍落架

呢句真

IG玩左2日已經無左2K, 屌

今晚美國又地心探險記

呢度貌似好牛 點解咁齊心架
今日有人領軍?

2,3次止蝕SET太近, 打完就上, 今次SET遠D, 就連棍落殺堆黎, 有無沼到咁呀

好似牛籤領軍

理鳩佢 呢排都影響唔到港女

其實大把熊軍 係夜期扯緊唔上水咋

老美美期升咁多港期都唔升嘅喂

簽簽領軍

老美回返好撚多喎

無錯

玩緊納Dee

港女真係好強勢

估下今晚個道指係咪又升完倒v

納指咁快棍落

你地通常點set止蝕？
我係痛
或者知道自己係錯先走
但係承認自己睇錯好難

聽日平開算啦

原來係你呀 牛籤

係洗得好快
賽後檢討下
試下改變下策略啦

因為你幫我改名 搞到我成為牛軍既代表

你想開咩咪開咩囉！

冇貨呀

唉 我老花成日打錯字 計錯數

我放假
可唔可以休市陪我放假

港女真係有啲硬喔

又棍落 要落就落啦 唔好再玩弄我心情

老喇你

睇美股開都係妹架喇 直到有議息結果

都冇落過

聽朝開估

幾點有結果？

較咗鬧鐘

我睇住個夜期黎嗌
咁個夜期失驚無神又插一野 又要整色整上拗返上黎 真係好乞人憎

可以呀！聖誕同新年都陪你放，ok?

叫佢deep啲

Same

有種我放假
而我男朋友要番工嘅感覺

夜期咁硬 聽日265

唔好啦
無上車

層殺淡友

我都冇貨啊

我只關心納

冇貨的痛

睇黎夜期已經準備好只跟升不跟跌

牛籤靠你啦
要威番鋪比人睇呀... 實在好期待

想睇佢崩盤
會唔會好黑心

唔好燈啦你地 個道指已經晚晚倒v啦
就黎俾佢玩死

牛證減少咁多 資金去哂熊證

我雙腳震緊呀

不見不散

我自己覺得心態先係最重要

清，入左咩呀

吉

啱啊，噚晚美女23750沽咗，比佢夾到上23900，搞到我追加完保證金就熄機，第二朝起身已經食糊

牛爆佢

Ig一晚輸萬幾蚊都好輕鬆
因為點數任你set,追極都夾

收到風 今晚3點準時股災

今日出POST 遲左~

今日高開後好快轉跌. 但成日係低波輻水平水落.

假設大戶覺得議息後會爆上... 理應3 點後會突破預先抽高,
但沒有

日線圖仍然樣衰
同昨日一樣...
短線應該會試25500

小時.. KDJ 有背馳`
MTM 出買入訊號 SAR 買入訊號及支持位25700
經過一日既磨局後, 60 min BB頂至26200
短期反彈阻力仍然為26000 最高26200 密集區頂部~

however 30 SAR 仍然未出CALL SIGNAL
BB 極窄..
似乎與等候議息有結果有關

如果要CALL 或者牛... 今朝根據30MACD 出Call sign 時買入.. 目標26000 (不過成日都冇咁高, LC 既話夜期高位25988 宜先行平倉)

不論議息結果如何~
照圖睇 小時圖仍有反彈空間, 但係再CALL 目標已不多..
反而到60 BB 頂位時, 可以搵機會沽~

眼訓，打到1999

看見未來
雙腳已在震
因你說過愛是無憾
才會

買咩黎呀
幫係祈禱

係

紫巴大戶黎

牛ching買佐咩

雖然唔知你講咩
但
好似好犀利咁

所以點解同一條formula， paper trade 會贏到開巷，真錢豬到仆街

所以點解sof會羊咁多錢

我咁怕死
緊係吉倉啦
平時都唔會過夜

利申：未食藥

好似有統計過坐得起貨最後羊錢既機率係高過7成

我係食左藥先開始贏錢
頭一兩次食啲藥係完全呆晒
個人唔會驚

十點啦，鮑鮑講野未啊

通常夾幾多
最後係可以贏番幾多

但經歷一輪夾之後 多數早走（我係人版）

盡情彈吧

無倒掛了。會唔會利好呢。不過都係等議息講咩咁。

各就各位

道

侵侵 會唔會幫牛軍助攻

彈多d 加油

平開完就妹 睇死佢都係咁

納DEE EAT SHIT

屌

估計今晚議息後唔會有咩大震盪
杜指其實小時圖已背馳, MACD 亦出call sign
今晚大跌機會相對較細...

估計聽日高開200 點左右... 但收市只能平收 甚至26000 附近收市~

(至於有咩行動, 聽日先算啦)

利申︰本日沒有任何持倉,
今日LC 26200 @ 192 ~
18:30 sell @ 224

唔好咁快啦

260 +1 3點再返黎睇

爆多d

23700 +1

港女自high

牛牛嘻

牛 牛 吽

又high
聽日又俾熊軍清算

成班偽牛軍

再上！

牛牛哈
聽日千升好唔好

又有風收

清有料

牛 ! 牛 ! 吽 !

牛佢老母

企穩就大棍上

咁似g20個陣 港呢邊又有春江鴨??

港女G點外露

唔似 夜期呢幾晚都係咁

其實你地玩幾多錢一點 DJI

A1
USD $ 2
USD $10

????

你個名

新手買左2手呢隻 放唔番出去 點算 大拿拿50蚊美金

唔升點沽

$2

一棍

牜牛牪

金，今日升左5蚊

夜期咁High做乜

美國戈邊都未有消息

睇黎有機會係好消息喎

我地牛軍天下

棍上

熊軍搖撚準備

火箭升空

係喎!
點解會咁，我都想知

升到仆街

樓爆未

聽日加息未？

冇迫力

下年再bin啦你 輸成年贏幾晚

三傻貼住dh上

唔通就係最後一次嘅加沽位！！！

升到著哂火，有冇人幫手叫消防

輸成年

十年大牛市

呢幾個月先入貨咩

屌 點撚樣算

再比d力啦納指

老納 你得架

畏高

我出左公海幫你問，我都唔識

改埋名

你鍾意扮醒咪扮囉 跌又唔蒲頭升又出一黎 咁醒日日貼倉囉

下年有排佢叫

買美股咩SQQQ果d 有冇打靶位？

玲玲應該hit中左？

如果今晚議息前 同時間開加一 減一

各Set 150點止蝕 另Set 250止賺 賺個100點既機會率會唔會好大

中環至尊寶

太煩忍唔住要屌一屌

升150點再跌150點

冇，反向ETF黎

成個po都block咗佢啦

頭先想開+1
但無膽

有d想追+1

咁咪可以好似正股咁 死渣住唔撚放 等番家鄉？

Block但無完全block 見佢彈出彈入忍唔住睇佢講咩

市場早一步預備升 一公佈就爆升

系統確認轉勢， 無牛過無資格炒野

想-1

冇 改左6600

幾點鐘公佈？

收到風，聖誕前牛過既都fatfat！

又俾人夾緊

會唔會到公佈果時搵散戶接貨

可以咁講....

希望入到都唔怕坐

買盤係21蚊

停牌？

who? 應該block左睇唔到

即係點 我要set21蚊先即刻有人接？

3點半重要D

彈了 好彩最後決定空倉過夜

今日再收陰就7連跌了

好消息前偷步升，大戶慣常手法

呢d keydate 好小會咁

要爆多50點

有冇巴打有 玩 天然氣 ？

即set21放番出去 好撚彩

我玩豬肉價格

岩岩有一筆成交

夜期今日261收。聽日好消息爆上千點

早兩日想買金期 淆咗無入

no problem ge!!!

捉到巴打了

羊死我啦

訓先 set 定261賣 羊一百點算

玲玲加定沽

etf點呀

大大力

呢排港股唔吸引，美股大波D

覺得自己好癲，德仔買-1美女買+1
精神分裂咁，平哂倉，輕鬆哂

老美硬撚到

牛軍大勝

太順利好似有暗湧

熊軍仆街

欲取天下，當在此時！

DJI唔識跌

開始眼瞓但唔想瞓 要等1點棍 3點result

等睇deep V

好耐無見過美女可以升到頭一個鐘都未收皮

好快又收皮

今日咁強勢

咪咁痴線啦00 整長倉咪算咁辛苦為乜

升到熊熊聲

今日真強勢

升到仆哂街

又黎239

牛軍好猛
你估頂唔頂到去到12點

已請假

反彈浪開始

睇黎係好消息

訓先 3點見

極牛今次終於可以數錢喇掛

3點見

好似想回...

準備大棍直插

認真....

我睇11點前...會回到嚇撚死人

比位+1

十一點前

11點前？

12點前

I see

升勢已經開始無力

邪一邪佢先
燈燈燈

點解個場面又似曾相識

裂口高開 。。。
然後大覺瞓

瞓醒望下電話

一浪高過一浪喎 目前都升得幾健康

想點架你

其實係琴晚個高位黎
一去到呢個位又打返落黎

23880
12/10既低位
呢幾日係咁磨呢個位

239鐵頂

咁災難既你幅圖

你又燈

嘩你老尾
一上去2秒又比人沽返落黎

燈到咪好

差唔多沽得

回啦回啦，真係回啦

好想加沽

又上啦又上啦

239啦

dji大大棍

訓先啦 3點見

頭先湊住仔仔, miss 哂 dji 257

HIGH佐2分鍾又壓返落去

good nite~

等下啦，除時反彈浪夾爆你春pocket

Nite

系統已確認轉升勢

嘩屌

又棍落

三點半前無結果，咩都唔計數啦

人來
畫個大圓頂俾傻散

美女唔會n連陰掛

DJI 3 分圖靚過 HSI 3 分圖

明天港股大波幅

準備準備大棍

大圓頂

好消息前偷步升，大戶慣常手法,大升之兆！

有無熊軍ifc區

聖誕快樂阿 咁多位

晴巴

個陣大叫 12.8前要入 無人理我

訓次前沽定先
朝朝都低開2-300點

開始回啦，晚晚都係咁

晴巴宜家美股點睇點部署好?
仍然都係逢高加沽?

當然 黎緊有反彈浪 到時高位會係下年全年高位睇下我講得岩唔岩

一級一級升上去，有排升！

港股夜期一收又嚟跌

晴巴
聖誕快樂呀

晴巴點睇加息

聖誕快樂, 多謝指點!!

有無咩大位比我, 我前排睇DJI個下降三角形, 係底線會做個反彈
已經諗住逢高加沽, 奈何佢直穿左條底線失哂部署
可唔可以指點下DJI/ NQ 咩位加沽好
頭先已經手多開左張LC dji反彈

點解GE日日都咁勁

咁幾時到你升天

臨收市又爆上，悶唔悶

美女大棍上

又試239
悶唔悶

開張-1先

痴線 夜期想高收

1點收完就free fall

開張-1訓覺
聽日會夾爆定發達

仆街 無牛

有本事261收丫笨

SING SING SING

發大達

似彈 最好彈高啲比位沽

今次我搏反彈浪 貼近 6500 入call 目標 6750 6440 止蝕 啦

夜期收day high

夾到淡友爆春

CLS 差少少261

6750

有冇一點棍呢

想沖240

3點會唔會一下打返落去呢

係呀 我6500+左 依家等收成

又夾200點

加唔加息。已經唔重要啦
大反彈要黎

晴巴，？

加唔加息。已經唔存在啦

平左張lp入唔番 但睇聽日有機高開

臨聖誕黎個千升

比藉口升上去

真係日日一點棍

今次早過一點啦。港女都上左DH收

升到停唔到

捉反彈第三日了，希望可以成功

哇要上2幻4

如果powell放鴿分分鐘三傻收升>2%

ig自爆，聽日真係千升

收佐市啦
英德法

我睇跌1000

又咪上落 等短沽好過

呢兩三日仲入場玩港女係咩心態

賭徒心態

牛軍行刑前一天,係食得特別飽

上番240就開始似反彈了

美女都跌唔落,等陣應該爆升

加1啦

就來240啦

3點完就上路嫁啦

笑左

入唔到+1係我今日最大既錯

可能等陣跌呢

DJI今次反彈有冇24400見?

議息係咪未出嚟講野

回左少少

趁人訓哂教就開始回啦

納dee搞事

Fb急插

食到70點

屌佢垃圾

幾點有消息
等睇夠鐘直插

俾件垃圾整死個市

死紫淡又黎

無知一問
想問加息 放鴿同放鷹既意思分別係咩
Google search唔到

謝巴打！ A7 應該係 1.4千萬

臨近公怖議息又爆番上去

仲玩緊雙開

就黎3點

即插

精彩

老美啲電腦盤好撚on9...

预期：2.5 今值：2.5

嘩 做乜撚野

準時3點 係咪set左時間沽

咩事

電腦盤堅大棍

等聲明

插乜，博唔加息？

又幾撚on9

嘩,來回棍,我+-1都走唔切

好友

Hit左中張-1 但開黎睇

跌咁多既

On9到仆街 止賺都黎唔切就死撚左